[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

久違了嘅PTGF又同大家見面喇 不過今次嘅PTGF同以往唔一樣，變左Part Time Government Fans

自從7.1愛国活動被迫取消左之後，睇黎我可能會冇得再撈
為左令一班有為專才可以向十‧一国㷫繼續搵外快，我唯有向度表揚下佢地嘅愛国情操
有埋對話等大家可以自行判斷佢地係咪真係愛国
希望其他蛇頭見到遲d會call佢地開工啦 而下面d名全部都係網上搵到嘅fb名/tg名同連登user name

留名

正阿

咁睇PTGF之前大家可以順手去呢度block埋 西門慶 #102056 呢隻資深五毛狗先

7.1之後佢話為左要推到我比国安捉去坐監，狂開post洗左幾日板自推，又整假圖冒認警察同自稱法官 咁大家block左條煩膠就唔洗眼冤再比佢煩住，由佢自己單機啦

唔好post我ok?

Lm

卍唔知咩N呢
有冇佢

至於有巴打問向 呢個post留tg/wechat嘅，有邊d係真‧愛国分子
咁除左#21 真愛悠里吹 係假膠，
下面呢幾個冇應機（但可能佢地有向其他post留tg）
#12 原來沒
#22 叉燒新抱
#26 胡力威wucfu
#35 力威WUCFU
#59 小丸子與花輪同學
#148 金抽抽

下面呢幾個add唔到之外（唔知佢地愛唔愛国，自己判斷）
#5 FF花生禮
#10 冷🍚王
#71 幸運星
#98 突發戀桐癖

其他都已經證實哂係真‧愛国分子，港獨狗睇唔順眼可以入去block哂佢地
利申番多次先：我愛國愛港，吾支持港獨
事不宜遲，即刻帶大家睇下佢地有幾愛国

我個張有條鼻毛突左出來, blur一blur佢先post ok

我果張遮一遮眼 唔該

首先要表揚嘅愛国會員係 腳踏坑渠 #80180，18歲正常肥仔學生樣

有埋自拍證明自己係愛国青年

不過你有出去嘅話又洗咩怕醜唔敢認？

事後仲要話人係貪心的小狗 不過算你有自知之明啦

留名待笑

第2位就係蘋果日報都有介紹佢，兼自稱政治中立嘅阿Mark，最美麗的第七天 #112162 Mark Yung Kai Tat

但其實佢並唔係政治中立架！佢曾經為左深入敵陣而做卧底假扮黃絲，而家終於可以為国效力

個個醒目仔 希望佢地下次真係開得成工啦

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

又撚狗

愛國無罪，樓主必遭黃天擊殺

痴撚線

已經窮到冇錢換眼鏡

見證歷史

第三位就係平時串柒柒，經常留言譴責反對派暴徒亂港嘅愛国會員 karen凱琳 #98386 Duo Li
但係又叫佢祖国做支那

仲要自打嘴巴添

蛇頭如果要請人嘅話不妨打比佢問下 但佢咁慘就唔好壓佢價喇
起碼都夠錢比佢叫雞去奶埋雞閪同中出隻雞啦 希望呢位烈士唔會變文員仔2.0

睇你點定義正常人，呢個真係哲學命題

你想我點

希望果十幾人冇屌鳩佢垃撚圾啦

嬲嬲豬唯有錄音屌老母 （註: 後面仲有其他人嘅更精彩錄音, 請耐心等候）
不過見你7.1走左兩轉都冇錢收又比警察叔叔抄牌就算啦

聽完錄音仲未完，用電話no. search下

呢d唔係中二病！只係28歲就看破紅塵，是否悲哀？

好型棍好撚勇武！ 會唔會爆埋我樽架

而家自己就同廢中爭飯食

原來仲係龍友嚟，不過見佢post乜都係冇人like 唯有幫佢分享下啦

嗨大左

本座玩fb唔洗你教

個死肥條

樓主扮蛇頭扮得好似

樓主咁做真係唔岩, 一定要俾更多人知道你做錯野

跟住呢個就係要譴責嘅 唯愛西卡 #110524 L Lok
事後孔明躝出嚟馬後炮之餘，仲要講大話撚我狗 嫌錢少又做乜一早爭住留TG?

懶醒連「第5任特首」都講得出，google下都懶，仲衰撚過d師奶廢老

講到1999水蛇春咁長都唔知講緊乜鳩，仲夠膽搏加人工
其他蛇頭見到真係要考慮下應唔應該請佢

樓主好波呀

我堅架 不過之後好可能冇得再撈，所以先向度介紹番佢地比其他同行

Part Time Government Fans

仆街班戇鳩連自拍都肯

咁少自拍唔夠喉囉

大家都係中國人，洗唔洗做到咁絕

至於之前有巴打表示比蘋果日報影到正面果位四眼巴打，就係著名會員兼poly學生 城大正shitty

佢出名在經常會出席好多唔同嘅股東大會，但目的並唔係為左開會
而係去食西餅拎餅卡 真係好識慳 大家要學下佢喇
但其實蘋果影到果個並唔係佢黎 呢個先係真正嘅 城大正shitty #34621 Peter Lau
蛇頭下次請人開工果陣唔好撈亂

得罪講句，佢個樣粗獷過下面果位巴打好多

正

Ive仔真係自認賤過地底泥
真係垃圾黎

愛國者導彈

至於比蘋果日報影到嘅四眼巴打，真身其實係 DI大JJason #27058 Kamleong Lo Paul

原來呢位巴打唔單止曾經係黃屍，遣責過祖国口舌TVB

更試過親身到現場參與占中 仲獲黃屍家人支持！

好彩最終都可以有自己的思想，能夠分別是非
知道以前唔識諗，而家勇敢棄暗投明實在值得表揚

屌你老味，呃正皮，可撚恥

推撚爆佢

講事實姐

之前個腳踏乜鳩重寸返我添
原來真人咁撚柒 怪唔之得會信樓主

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估住黃大仙.

樓主做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶樓主,樓主真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐曬監啦. 低b仔

個陣細個唔識姐
畀fd水左去

g持樓主， strong post leave name

正評指數直線上升

唔撚掂 呢個post 真係笑到我仆街

我見呢個人才講得咁有道理所以先放佢上頭位表揚佢

d錄音聽晒 笑撚死

呢個Post有d潛力爆Post

巴打好波

跟住就到好有誠意嘅 意義不明 #54148 Keralis Wong
希望佢女神都會同佢一樣咁愛国啦 咁IT鴨就唔洗再自己用飛機杯咁dry喇

原因打咁長真係夠哂愛国，仲表示兩文三語都冇問題

點知又前言不對後語 自己愛国又做乜唔敢認 仲要此地無銀

LM

咁多跟風黃絲，都唔知好嬲定好笑

好有心機 唔推唔係人

比條女屌得high唔high?

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

屌呀，cosplay果個係咪男仔黎

愛國無罪

一個愛支巴打負皮

wow留名待笑

撚狗撚到

呢個係咪佢女神

有條被爆撚頭負皮

後面仲有好多...不過香港不嬲多勝利球迷，你覺得佢地係咪本來就係你同路人先?

笑撚死
fucking cunt

集氣比班愛國人士

為錢only

已經歸納岀逢係愛国愛港嗰啲都係濕尻無腦

cls

爱国嘅巴打果然特别靚仔
樓主快啲po多啲圖畀我地J下

為左個一千，出賣自己，del佔中相，真係好on9
我尊重啲雞，都唔尊重依班垃圾
樓主正評

樓主吾好po我好嗎

兩個愛國人士俾負皮

睇到呢度可能好多巴打都心諗：幾時先有絲打睇啊？ 而家就有
靚橙 #120233 Angle Wong 前港大學生，一開波已經利申愛国

果然美貌與智慧並重，搵番兩個錢做part time government fans叻過d偏激大學生
相信就算冇錢收都一樣會出黎愛国

更義正辭嚴譴責各大學生會同旺角暴徒亂港
並share愛国fb page港人講地，表達撐警立場

支持普通話同簡體字，好有道理

wechat有錢派，點可以執輸

連粗口都唔講，真正嘅淑女 好過班連登fai ching激進又爛口

呢位絲打已經證實絕對係真正擁護政府嘅愛国烈女，既有道德又真誠，實在值得大家讚揚

btw. 林鄭的確係第5任, 當年老董連任過

爆鳩曬佢地

去得既都唔慌有咩人格架啦

我信人人都有個價,但呢班撚屌個價未免低得滯,仲要弱智

腳踏柒頭之前唔係好撚寸㗎咩
依家縮返落老母個子宮到呀

推

笑撚到仆街

呢d走狗邊派得勢就奶邊派架啦
佢地係假黃絲, 同時都係假愛國

下一位就係自稱窮學生本身都愛国叫阿強嘅 濕濕地 #32928 wong siu keung 而家已經改左名做 大波連

呢個後生仔態度好好，雖然叫埋朋友出左嚟白走一趟仲流哂水 都只係出個post屌鳩蛇頭安排不當 (雖然冇人覆佢)

事後仲表示會繼續參加十一愛国遊行，希望同行見到可以優先請佢啦

好撚精采

[quote]睇到呢度可能好多巴打都心諗：幾時先有絲打睇啊？ 而家就有
靚橙 #120233 Angle Wong 前港大學生，一開波已經利申愛国

果然美貌與智慧並重，搵番兩個錢做part time government fans叻過d偏激大學生
相信就算冇錢收都一樣會出黎愛国

更義正辭嚴譴責各大學生會同旺角暴徒亂港
並share愛国fb page港人講地，表達撐警立場

[/img]

廿一畢業咁早既咩

[quote]第三位就係平時串柒柒，經常留言譴責反對派暴徒亂港嘅愛国會員 karen凱琳 #98386 Duo Li
但係又叫佢祖国做支那
<img src=" />

仲要自打嘴巴添
<img src=" />
好尷尬
第二張見到我屌人

究竟要幾on9先會sd相

唔好停

成班傻閪真係好撚蠢
遲d一定要拎出黎binc

呢個post真係正
睇班黃絲撚人真噁

不要再推

樓主好波！！

只係比得一個正皮你 實在太少

唔講咁多 羅巴好波

好仆街呀

不過我鐘意

呢個做義工出黎愛国應該都冇問題

仲要返上黎扮野個下先好笑

好撚柒

乜撚野靚橙，籮底橙就似樣喇

留名逐個讚

出賣人格唔係問題,賣得咁低仲要賣唔到比人撚狗

好尷尬影到我屌人

樓主呃人出黎，算唔算不誠實使用電腦？

樓豬呢啲衰人一定會有報應

此愛国帖必火

算唔算連登比較做到嘢嘅一次
羅巴好波

好感動 原來係連登哩港獨垃圾堆入都有清泉
有愛国人士

撚狗大師

果個藍絲橙上連橙睇cc台po會唔會爆血管

個絲打真係笑死我

可唔可以唔好quote圖
要碌好煩

save底佢得閒攞出黎binc

嘻嘻嘻

你是否已經年滿十八歲或當地合法年齡?

但係起碼人地真係藍絲

真係要正評
睇見班垃圾為左1000蚊就出賣自己良知
抵你地柒到上台

咁撚蠢都有嘅
唔推對唔住香港

一大班毒撚樣

使唔使backup

你up乜春？

由此可見大陸狗都係冇乜腦

然後又係一位好快就識棄暗投明嘅傑出少年 秒速3cm #60638 Long Ko Leo
而家已經改左名做12311231 而且連tg都del埋
後生仔搵工果陣唔好急到3分鐘唔夠就問人點 會比人屌架

企完咁耐番到去，打開fb就發現原來比朋友認出，仲向蘋果comment tag左佢

6月尾先出完post反對特首林鄭推行国民教肓，一星期後已經回歸祖国嘅懷抱

仲比好多fai ching入去狙擊佢 見佢咁慘唯有向度表揚下佢，希望之後會有好蛇頭請佢啦

第一個個樣最好笑

lm

有時真係忍唔住笑
班乞兒

可以推成年

跟住呢位 Letitout #109528 John Chong 就西利喇！雖然最後因為嚟唔切而冇去到
但佢一早就自爆左向疑似愛国網媒做緊intern，讀緊8大傳理系，相信錢途實係一片光明

強力部門is watching you We are everywhere

仲知你鬧過好特首689 又曾經係黃屍，去過占中現場唱今天我

犯愛国者，實煎到你

最後識時務者魏俊傑，效法某位前學民仔，加入愛国陣營，懸崖勒馬實在值得表揚

$1000等開飯

各路師兄記得backup

巴打 玩到咁大

$1000 就可以出賣人格

仲要有港大生

係咪咁撚低賤呀

1000蚊就發到達

果陣原post都有人講過樓主係想引班人出黎，估唔到係真 strong post leave name

抵佢地死
成班cheap過雞

好波啊

咁多位窮學生出黎講兩句

推post先

抵啦

幫手狙擊靚橙先

接頭人呢

唔見咗點算

1000蚊就奶到咁
拉登

帶黃絲食兩家茶飯真係扺死

記者呢?
有野報啦

只怕連仔…

收到錢未呀

巴打好波 好有心機撚狗
1000蚊就引哂班傻仔出黎

唔好再推啦

Hi媽媽

呢個post先高質

點解啲人可以咁on9
不過on9真係有樣睇

唔推唔撚得

唔好推啦

可唔可以唔好post我

開壇以黎最高質既post

不推不是人

Bookmarked

可唔可以出埋個打包BACKUP流芳百世

真係第五任特首喎

真係諗唔明，點解有人信

下一位就係 愚者の世界 #109062 lui kin shing woody
雖然改左個咁嘅user name 但其實佢並唔蠢架！原來係科大畢業嘅高材生

又係棄暗投明嘅前黃屍，希望国家快d比下一個任務佢啦

搵人back up

留名 樓主好波

做得好呀

好多乞兒呀

睇完順手backup

留名睇表演

成班傻仔

唔好推啦，多一事不如少一事

見咁多黃絲收錢遊行，真係幾sad

又話果陣比人水出去，又話有需要可以delete相

究竟佢地當日知唔知自己係為咩出去

我知錯啦

除左連登仔，仲有連登佬！ 膠出公路 #124477 Jackal Chak

又係前黃屍，又去過飯民7.1大遊行，不過都係時候要向錢看啦

政府根本唔需要搞乜嘢愛國教育，有利益就會自動愛國

唔推了

好多有為青年

唔好咁快推爆個post呀唔該

咪又係見嘉連華先join

呢啲咪國家榜樣

backup啦
feel到準備刪post了

笑死我

ok 正

講真

唔洗sad嘅，除非你認為佢地真係你同路人
我就唔係喇 愛國愛港吾支持港獨

依班應該都係為左潮流

追到第三頁一問

究竟有無絲打架

精彩啦呢次

屌

驗眼

靚橙你個臭化梅毒閪
Me有排狙擊你

好好睇

搵炒散都中伏比人公審

推夠了

1000蚊就出賣自己
賤過袋底泥

樓主真心愛國愛港
ho ball

笑到仆街

4個事主留低負評

笑死

抵撚死

屌你老母D錄音真係柒到聽左幾個唔敢聽落去
撚同你班弱智仔巴打咩

推埋老豆出黎俾人水 真係孝子

好多花生

接受過高等教育 仲要係港大 都竟然會做咁既野同講咁既說話 唔該捉佢去打靶啦

推啦 屌 轉埋過去高登膠登過邊被人集體恥笑

有冇人唔敢睇落去
好似睇緊關家姐咁

逐個讚

淨係聽聲都feel到係弱智

又有得尋親

繼續又係前黃屍，貌似黃之鋒mix Heidi Chu嘅佢
更曾經代表慕光英文書院帶頭搞罷課 現為太空大學學生
smallPIGPIG #64947 Shumwa Shum Tommy

咁靚仔落magnum一定溝死女啦

至於點解當時會落場參與占中同罷課咁激進？佢用簡體字解釋埋
原來係比一班黃屍暴徒強迫佢去占中同搞罷課 班黃屍欺凌乖學生真係好仆街 好彩你還有党啊

第一次追到live
strong post leave name

btw 一千蚊出賣人格好可悲 以為做左無人知

一千咁少已經可以賣人格,真係垃圾中既垃圾

前黃屍巴打改邪歸正支持祖国做中国人，仲連user name都改埋
可可趣片 #102995 Wayne Man 而家改左名做「走數天王」 有咩意思呢

竟然鬧過慈母係黑社會 7警做野唔洗你教

好彩最後都懸崖勒馬回歸祖国嘅懷抱，真係可歌可泣嘅動人故事

睇哂咁多個
個個都係貪錢得啖笑
但估唔到有個kong u 絲真心愛國
我真係冇撚野講

原來咁多香港年輕人係弱智嘅
同佢地上埋同一個forum 真係好侮辱

個post咁多人留tg
竟然得一條假膠
真心膠當道

Live

要幾撚7笨先會SEND比人

戰亂時期叛徒係咪即時處決？

係連登咩人都申請到acc 多支那仔 愛國人士都唔出奇啊

下一位冇錯又係前黃屍，結實古朱力 #20140 Sai Wai Lam

見到咁多前黃屍棄暗投明真係令人感動

hku大把人偏左

求下樓主你唔好post我出黎
我只係個窮學生見到出賣人格3個鐘就有1000蚊一時諗唔開

呢個post del post返高登算鳩數

真係9成9都黃絲 我屌你老母

靚post留名

好想撚下D愛國撚

六個事主負皮

哇 好唔好意思呀
一千就出賣人格

推成世

得1個真心藍絲

黃絲同政治立場係一時的
錢係一世的

笑唔出 好悲哀

寧願見到真心撐支那嘅都好過見到成班以前出過去雨革，而家一有個一兩千就變晒立場。
可惜香港最多真係呢班人，一千就收買到你良心都幾撚可悲

$1000 cheap唔cheap d

一千蚊就話以前係唔識野
救撚命
香港人

仲要個件係女黎
kongu就true blue知唔知醜

樓主唔反對我想另外開po狙擊佢

原來一千蚊已經可以做到咁
唔怪得利益面前兩仔爺都冇情講
兩公婆都可以反面

真係好恐怖
香港嘅將來 就斷送係香港人自己手上
原來大義 只係掛係口邊
用黎拎光環

跟住呢個絕對係值得公開表揚嘅人才，全職毒梟 #110915 Jack Cheng chakchak1002
染左銀色頭髮讀緊asso嘅佢，講野有文有路一d都唔變態，仲話為左錢可以去到好盡
有埋自拍認證，唔帶口罩做訪問都得，各位蛇頭見到記住要加佢人工喇

你已正評了這討論

老實講 對我地依D窮撚黎講1000蚊/3粒鐘 真係幾吸引
但諗返起自己當日去左佔中既情境 就真係過唔到自己個關
所以最後都係無PM到任何所謂既蛇頭

都好，比大家睇真d人係咩心態

見盡人性醜惡

樓主 整合個陣一次過貼大頭照示眾仲好
之後先一個個po

Fb呢d比人睇倒就扮哂黃絲做木土

暗啞底以為無人知就收錢去愛國遊行

屌，真係好嘔心

呢D多數都係出去雨革打卡架啦 1千蚊就奶撚哂袋底

黃屍真係得啖笑

愛国萬歲

仲洗乜搞愛國教育 冇啦

我愛國愛港真藍絲，諗住表揚佢地架咋

屌那媽睇到我好灰
之前係佔旺前線急救比警察打,被拘留左成三十幾個鐘,差d被人告
結果而家有人話比我聽,原來身邊圍繞住所謂同路人好多都係咁既偽善撚,隨時會為左少少錢桶我一刀
屌佢老母我究竟為左咩咁搏命

爆post整個得icon既整合好無

唔知佢地d frd點睇

Agger

其實借刀都得架喎
叫左你地平時唔好用FB架啦

講一套做一套
衰撚過大陸人 剩識跟風勢利
有錢就話撚知你做咩

一句講哂 抵撚死

成班人賤過狗

情與義 值千金
一千蚊 到價啦 仲唔放

所以自從金鐘膠化後我就del左FB張黃絲
因為已經變成一個打卡呃like event

真心覺得好賤

一千錢真係可以令人突然變成愛國青年

廢老廢中都算，
後生都咁撚樣香港真係玩撚完

推哂上大學secret
send哂比親朋好友

樓豬好撚賤

睇完笑完突然有種傷感
香港已死

咁諗，佢地算係小數....

港豬真係由佢比支共統治好過

暫時睇左咁多個得個位藍絲絲打冇恥笑到反而有啲欣賞佢，比起班所謂既黃絲冇眼睇

好慘 中間有個諗唔到講咩 係到ER..ER

你肯定佢地真係你同路人仲有同你一齊上前線 而唔係頭幾日去打下卡?

成班垃圾

民賤聯成班人都係咁

所以要更加珍惜而家仲做緊野既人
無論乜門乜派都好

強貼必須留名

強烈建議出淨icon post

笑撚到肚痛

佢地d fd: 屌你有好pay job自私做唔預埋我 抵死啦

香港的核心價值始終係錢

為左錢可以去到好盡

大快人心

1000蚊都要咁樣出賣自己都算
打得出篇咁核突既野
真係好撚癲

一千蚊 一千蚊咋！！！！！
屌！ 成件事有幾得人驚？

如果雨革清埸個陣 用錢黎清埸
用錢黎收買 我諗唔洗一日得返一半人
三日內可以清晒

究竟人 有幾假 我宜家又有新嘅體會

正皮

仙人留名待笑

真

條女都叫做真小人
其他偽君子先柒到爆炸

第三頁都未有絲打 咁都要比你叫驗眼

推得勁快

但係最驚就係真假難分,你睇佢地之前都講得大義凜然,當下既大家又點分得清邊個係反骨仔

新會然

咁多派淨係唔中意白鴿 民協 同熱血青山狗 依班友真係除時桶你幾刀仲狠過共狗

pish

但係香港第二核心價值係睇人仆街同恥笑人喎

黃絲真係冇特別
個陣有邊個唔係
後生既阿豬阿狗都係黃絲
呃LIKE姐

你講自己？

又冇立場又冇原則
得一個值1000蚊既人格

獎金將會全面進場！
香港兩日就獨立左了

第時差佬有野發生拉到人不如試下出錢利誘
隨時爆撚哂d同路人出黎

成班傻仔
一諗下請人都唔會放呢到請啦
會自己group圍內搵好過

屌你老母夜媽媽出D咁既post叫人點訓呀

全部的回應都比民建聯d大頭答做好
只係民建聯出親黎果d都係咁柒

樓主做到野 請受小弟一拜

屌,真係忍唔撚住都要登入黎留言
點解D人可以無恥成咁,為左錢出賣自己(利申我自己都唔係咩有錢人但唔會為左區區$1000去咁做 )
好心俾返D尊嚴啦,見風使舵,DLLM

做得好
爸打加油撚狗

點解咁多弱智人士

你本身藍絲廢老，出黎愛國遊行就make sense d.

但本身又話黃絲，又屌七警，暗啞底為錢遊行真係好無恥

希望呢個po唔好俾班潮文撚騎劫
新會員老屎忽自己出去嘈啦
集中恥笑班傻閪

樓主不如出post前叫人quote既話唔好quote哂所有圖，避免太長

咁都有得笑

咁多人有人唔做，要做狗。都幾撚心淡 香港沒救了

佢地本身就係弱智，撚知咩

唉,真係灰到仆街,而家個個都好似有一致立場,就係錢
想搵個值得支持跟隨既人/政黨都冇

HKU女真心藍絲我覺得無咩問題
其他黃絲就食撚屎啦

賭$10，呢個po一個月之內會被del

人地FB DOUBLE CONFIRM呀弱智仔

比人post出黎果堆人有9成個樣都好似中撚左幅射咁，d眼耳口鼻撈亂晒

好多都係連登義正辭嚴

點知$1000就可以出賣自己肉體同靈魂

隨時專心奶共仲好

一個星期都難
各位back up 啦

yes，呢個擺明立場ok呀

都唔知邊個新會然

d圖分得太散
有冇高手會整個一圖大集合？

諗深一層真係完全笑唔出
會諗係咪比夠錢你地,就連笑緊既你地都會變成陌路人

唔好再推啦好無，係咪想逼死愛國巴絲先安樂?

中左伏的朋友
知你睇緊post
唔好灰心
直接加入禮義廉啦
岩哂你地班窮苦學生

雖然唔認同佢主張
但人地係真心愛國愛黨

講真一萬都唔會做啦⋯⋯

奶共都無用
班仆街同你頂爛市
做高層你又唔夠根正苗紅

Ivy仔世界第一

Intern嗰個幾好笑

Hku絲真小人，只係無其他人咁柒，但都係共狗

Agger
佢由頭到尾真 愛國
其他就

大家唔好齋睇要backup班柒頭啦，為左一千蚊出賣自己
除左果個真心愛國既藍絲之外其他都係為錢乜都會做既食屎狗

FIRM條撚咩傻西睇真D啦

有錢一定得，但唔會係一千囉

然後係當日留言表示被fake到應一應嘅 吸引力完全是零分 #58029 Lok Yu
而家已經改左user name做 不撚得了

都唔係完全是零分啫，已經好過上面唔少個 而且你還有党啊

又一力作
第時個孫又有野睇

仲有冇貨

真心愛國都貪1000蚊

hku女真心愛黨

係咪土生土長先

此post必火

有8個愛國人士偷偷留下負皮

洗唔洗轉過去,廢時連登被人刪撚左post

點解佢哋可以咁蠢

曾經我以為
等D廢老廢中死得7788
香港就會有救
新一代既人大部分都反支那

原來唔係
我太天真 太幼稚園
歷史係會不斷重複
貪婪 自私 呢D原罪係唔會消失
呢D人永遠都會係香港既大多數

原罪阿 !

好多都20歲 97出世

真敵人同假隊友
邊個危險d唔洗講

為左大錢奶共都算
依班垃圾黃絲仲要為左一千蚊雞碎咁多出賣自己既原則(或者佢地都係無恥無底線)
支共其實唔洗哂咁多錢搞咩國民教育
即刻宣佈話如果毆打港獨份子有1000蚊收 成班友應該即刻狗衝去打

真心膠唔係問題，但竟然咁多正評真係...

有無d唔中伏個案
po黎睇下

笑撚死 成班垃圾唔止出現 原來d留言仲抵死

記者朋友你地好
我係唔怕老婆打我
我真係唔怕老婆打我

真心服左樓主
果兩日啲乞衣post睇到我眼都突

柒到出曬汁，巴打好波

靚橙

正評就過千

共產黨咁多年都係咁滲透每一代人
所以本土派以為青年人會反共太樂觀

香港人真係無得救 越睇越灰

過千正評

每個人都有個價

真係第五任喎巴打，貪曾連任過架嘛

連前5毛都笑班黃絲

快d貼d唔上釣個案啦

其實好多香港人入左黨
大把後生仔入左

每f5一次就多二十個正評

上面個電話無遮到
夜晚有排玩

成班個樣無個正常，為一千蚊做而d野 ，咁抵你地窮一世

食唔切花生呀

佢地人格值1000,咁我呢?你地呢?
一諗到呢到就好心寒

唯一慶幸係未自己識既人
但都唔肯定朋友圈入面有冇人係咁樣
其實可以話一定有

到底我仲可信邊個?
係咪除左自己 其他老西都唔好信?

一千蚊就可以出賣自己
隨時你身邊d朋友兄弟呢d為錢就插你一刀
死左都唔知咩事

有八個愛国青年俾負皮

點解呢個post可以咁好睇

btw唔好再qoute圖呀 好撚長

屌佢老母已經有兩個係識得既

聽朝起身
我幫手back up先

果個冷🍚王一定係啦
係淘寶POST成日想賺人佣金(人仔)

樓豬辛苦你

有冇料爆

蛇頭巴打啲描述真係過癮

加油呀吾支持港獨

追晒 痴撚線 咁多偽君子

樓主好波 睇到邊啲係假黃絲真爱国

21歲讀完u
係既話番去讀多兩年。。
讀撚左屎片咁

見咁多人話睇到灰，我想講兩句，大家要搞清楚佢地係咪真係你同路人，路從來都係好漫長，有人離開就自然有新嘅同路人加入，循環不息，所以請珍惜你地身邊仲做緊野嘅真·同路人。

嗱，我係想有d勁d嘅對手咋 我愛國愛港吾支持港獨

好撚恐怖 原來而家啲𡃁仔為少少錢就肯放低自己嘅理念
特別係嗰啲轉軚黃絲 真係好撚無用

應該話佢地從來冇歸過邊
當年興佔中咪掛黃絲囉
而家有一千蚊咪愛國囉

仲有得升嘅！strong hold

班雙面人應該mon緊post
驚住自己下個比人post出黎
係話你喇on9仔

你係勁既

少數害群之馬姐 樹大有枯枝
不過不嬲佔中時期好多人為攞光環only

一千蚊就出賣人格
屌你老母後生仔比啲骨氣喇

有無一鍵打包 驚比人del post

點解lihkg冇得腸油
我想連腸1個月

唔係好熟

其實係
就算呢個post留名恥笑d巴打
你都唔知佢幾時調轉槍頭插你一刀
每個人都有個價，你俾得起，任何人都可以收買
但唔會一千蚊囉

又呃正皮
屌你i大果個笑撚死我

又貪錢又蠢 死撚左去啦

大師會唔會整個大圖集？
而家d樣分得太散

臨訓前睇呢個post 會笑到訓唔著

屌 櫻主真係撚狗咁撚

屌 我見過佢d留言
估唔到人前人後係咁

個10個負皮係咪就係個幾條傻鳩

推。。
樓主1001記得開新post同埋整合返舊post既資料呀

得一條女？

諗辦法backup個post，驚好快比人delete

屌流肛華三姓家奴的人
依家係咪覺得佢都冇乜大不了呢

樓主可唔可以講下仲有幾多個？
想知到我未？

巴打有冇愛國同志的錄音share
想知道佢地好焦急想為國服務的心情

我po哂而家果d出黎先啦 之後可以整個大頭集，每個一兩張相咁

一野起我底 呢招都出埋

點解可以咁撚垃圾班人
為個小小錢出賣自己 睇到眼火爆

點解可以咁撚蠢

做左就自貼啦

大家方便

好撚蠢
好心佢地老豆老母去自殺啦
生堆又窮又蠢的豬出來
一定全族流緊垃圾dna
早死早著還地球一個清新環境

咪撚quote圖
咪撚quote圖
咪撚quote圖
好重要所以講3次

要quote既唔該自己delete 圖片link前面既[img]

咁多忽然愛國人士

原來真係有咁多傻仔

臨訓前睇到呢個post
今晚唔洗訓喇

不得不推

大家耐心等候左咁耐，係咪好想再聽錄音呢？ 之前提過有個錄埋錄埋成分鐘喊哂口嘅就係佢喇！
李一桐老公 #3759 law nh 當日已經改左user name做 正宗拜金女
仲慘被多名連登fai ching圍剿話佢冇資格做巴打 希望蛇頭們見到會可憐下佢施捨份ptgf比佢為国效力啦

19歲嘅佢為左港中融合不惜賣身做ptgf

仲曾經係「洗讚小鴨鴨」 MK仔都有愛国的

滿腔熱血沸騰嘅愛国情懷無處宣洩 只好化作錄音怒屌fai ching

雖然講黎講去都係得果幾句 btw之後仲會有女仔錄音聽，都係請耐心等候
呢位少年英雄嘅愛国情操實在值得公開表揚 唔洗喊嘅，你還有党啊！

愛國同志們
辛苦了

不如搵埋佢地間中學
再放上去佢地既facebook學校secret
令到更多黃屍，廢青迷途知返
加入我地愛國愛黨愛香港既陣營

原來有 自膠

一開始睇覺得好笑，但越睇就越sad

wah Diu 識佢
如果你考14年DSE 有補過dick hui就知 佢係peter仔

咁多自爆

個樣又D似大陸妹
但係又唔差

10隻狗負皮左

好老實講
你話我馬後炮都好 咁既正苦多多錢都唔撚撐啦
上面班傻閪仲千幾二千銀就出賣良心

暫時未見倒識人

然後呢位巴打就係之前已被起底嘅愛国人才，自我介紹 #65026 Man Hei Caleb Ling
向之前嘅表揚post 被踢爆留左電話而起出fb之後

已經改左user name做 「唔好咁天真」 唔知呢個名有咩特別意思呢
向度同大家確認多次佢真係愛国分子，繼續有上連登出post 不過話人傻仔就唔啱喇

大家幫手正評樓主d起底回覆

整個excel表永久鞭屍啦
巴打好波！

[quote]愛國同志們
辛苦了

不如搵埋佢地間中學
再放上去佢地既facebook學校secret
令到更多黃屍，廢青迷途知返
加入我地愛國愛黨愛香港既陣營

放晒上黎樓主會唔會犯晒法？

有無中咗伏嘅on9仔上水回應吓？

古語有云：「波台手足係最愛国嘅！」有波台手足出左黎愛国就緊係要讚下啦
收規華 #32181 Marco Lee
以為佢26歲仔月入47k，原來只係20歲

愛国理由仲答得好好，簡直係中国人嘅典範 ching ho ball

原來又係前黃屍洗心革面加入祖国嘅大家庭，實在值得讚揚

樓主小心
希望你係海外撚

其實犯左咩法

你老豆老母生你出黎就真係食屎啦 死傻鳩

香港地搞政治根本嘥氣，絕大部分香港人都係冇情義嘅死畜牲，有錢就咩底線都可以唔要
為五斗米折腰

如果係英國嘅話最撚緊要check 佢哋又無bno
揸得bno就表明效忠英女王 呢啲反骨在唔死都冇撚用

咪撚再quote圖 睇得好撚辛苦

笑撚死 個故事教訓你班傻仔咪再咁貪錢

仲柒唔夠咩

另一位波台ching，讀緊hku engine嘅 恩尼C達 #37493 kong kwok chung Donald
相信就係蘋果日報所講，向屯門出黎連車費都蝕埋果位巴打 仲叫左阿媽出嚟
希望蛇頭見到，下次會關愛下呢位可憐書生，好等佢體驗愛国情懷啦

邊個唔愛国嘅同我躝出嚟

咁蔣仔死左10世啦

青史留名

Hku lm

一定冇犯法

黃絲得啖笑

下一位就係想對中国表達敬意嘅 流血不流淚 #119357 Curtis Yeung
繁榮安定

五好咁講，最後機會！

原來又係支持過占中，而家改過自新嘅愛国少年，相信国家好快會有重要任務比佢

10個ptgf偷偷負皮

樓主，f5制爛喇

有冇人放去大典

下位愛国巴打係 我很妖 #115560 Gabriel Lau 又係叫埋朋友一齊黎
睇落年紀唔輕，依然充滿住愛国嘅熱血 但係愛国又洗咩怕上鏡喎

呢個世界有錢真係萬能，一千蚊就可以買起某啲人嘅人格同尊嚴！

369 xN

呢班人出賣香港 幫中共食屎 讀大學都咁撚戇鳩 究竟有冇腦有冇思考能力架?????????????

追到live
香港人不嬲都係勝利球迷就一早都知
同埋每個人都有個價
但屌你 $1000就買得起你良知同人格
洗唔洗做到咁cheap 真係等個一千蚊開飯咩
科大 港大學生喎

我出兩千
個班友可唔可以幫我奶鞋底

香港獨立 巴 如果你都睇到呢個post就知嘥氣

樓主個個開晒file又起底咁有心機 痴線

賓仔樣

正評直線上看升

屌你老母 成班垃圾 死撚左佢啦

做左成個禮拜filing

社會垃圾 為錢乜都做得
證明佔中有好多人為左打卡而出
多謝樓主

好撚正

犯咩法?
好似冇既
佢地d相放係fb大把人都睇到啦

此帖必火

個kong u真藍絲其實有啲似大陸人
新移民 唔係土生土長個啲

識條女 打字好正常 讀港大
但又係新移民藍絲黎 個樣都係始終mit唔甩大陸人浸除

Btw 樓主

好想賜酒

一開始諗住得幾個on9仔 點知咁撚多
香港真係玩撚完

樓主好想識你

段錄音係之前個段黎

第一條肥仔仲咁撚厚面皮出黎回覆

樓主好波
香港無得救

Ching ho ball

果然係愛国既支那人
有錢就可以出賣自已道德
咁應該比夠錢就做雞做鴨都得

樓主好波
唯一唔滿意係你話個靚橙係靚女

成班垃圾
仲要係差唔多年紀

你10月1再招人
相信都係會有好多巴絲做

精彩

live左

睇完成堆巴打，又係時候同大家睇絲打
中庸之道 #63944 Shirley Tam

30歲個樣唔差幾斯文

曾經轉過黃屍頭像，仲著過日本鬼子和服

而家番黎共享中国人嘅榮耀就啱喇 值得公開表揚

成班學生垃撚圾
死撚左佢啦屌你老母
交稅比你班垃圾讀書讀乜撚野屌你老母

港大 Angie 個樣有點似 tvb 個趙希洛，真心覺得佢OK靚
只可惜卿本佳人，耐何作賊

如果去其他地方繼續撚會點
我驚愛國巴絲打人人自危

又話有女錄音聽

第一眼睇好似ok,但係睇真d就feel到浸陳淨心除

見到小學同學

不了，怕苦主實煎到我

推到2046 等呢班垃圾多d人識

大部分都係90後

成班個腦生蟲

On9

樓主ho ball
最好每一頭半個月鞭一次屍

唔好再講咩比人告啦
工你又未做,點出糧比你呀
d圖同fb個D重on9
你public晒出黎架

我比一萬啲女，做我地大中華共產黨既黨員既慰安婦

可能冇得撈，所以向度開post等其他行家見到會請番佢地

社會風氣問題
成個社會都笑窮不笑娼
話雖如此
但為1000出賣自己人格同思想
根本同雞無分別

支那狗一隻

錄音講黎講去都係個幾句好肉酸

shirleytam

樓主識玩
好波

中文水平

我外判一千佢地都會奶

樓主幾時再出黎撚狗

臭雞！

賤過雞啦

樓主整埋DATABASE SAVE

背棄了理想，誰人都可以

我想屌撚死佢
正臭雞

唔好俾佢停 俾d火我

愛国巴打當然唔係廢青！ 呢位 屌你老母西 #45403 ch wong chun hei
就係向St.Jo畢業嘅高材生

仲有型有款咁

此等人才能夠為党效力實乃我国之福啊

臭雞

追齊po
見到禁多愛國情懷的黃絲棄暗投明真係好感動，
借問聲如果我用樓主d圖係佢地屋企/學校/工作場所附近貼街招,banner表揚佢地，
犯唔犯法ga？
好想佢地親戚朋友老豆老母都知佢地如此愛國

呢個hku咩hall,放佢hall secret...

到時連登冇得玩咪過檔玩

求中庸之道絲打pm me, 我願意出$1500

留名跟進

back up定先

睇到第26頁仲有人爆
到底樓主玩左幾多人

一定係賤過雞

而家係平時扮哂清高話自己玉潔冰清，但原來暗啞底去做雞一樣

將呢個post至頂 以表揚佢地愛國之心

放心一定有
年年出新iphone 派BOT都撚到班user自爆fb ig tel

唔好Q圖得唔得

政府睇唔睇到呀

出個“愛國津貼”叫後生仔簽愛國聲明就有六千蚊津貼嘅話，包保班講過憎黑警憎共產黨嘅後生仔仆去愛國呀！

呢班冇原則嘅畜牲係價高者得，夠錢而你又係gay嘅話仲可以直男屌屎忽添呀

真係好多20歲

咁鐘意錢去做雞啦

下一位又係前黃屍大學生，向馬錦明中學畢業，而家讀緊中大嘅 收皮啦八婆 #13239 鄧名揚
仲可以叫埋成班愛国朋友一齊嚟

同我国忠實盟友金正恩大將軍又幾似樣 唔怪得咁受同學歡迎

呢句「我屌你老母」真係完全感受到年輕人對国家嘅愛同熱誠
蛇頭見到一定要請佢去十‧一国㷫活動啊 搏盡無悔

個舊乜乜橙睇個樣都知係大陸喱啦
細細個就黎香港讀書個啲

我1600
屌到佢變返黃絲

3個月大家一定唔記得哂
換個ac 又一大班人中伏

呢個post見證人性何解
1000 蚊黃都變藍

見到中同

已正皮

爆料呢,對住呢D柒頭,唔洗講咩

more

屌你老母笑撚死之後好撚傷心，你班港豬已經變左賣豬賊

真係好佩服樓主晒咁多時間去答佢地

不誠實使用電腦

點解呢啲垃圾都讀到大學

嘩屌 推得咁撚快 終於追到

好驚爆post都出哂 兩個擺埋一齊啦

跟住呢位 小劣寶 #54997 Jacky Leung
為左表達誠意，可以自願減一舊水，係香港打工仔嘅榜樣

然後係 平平無奇的獅子 #99342 Iam Ping
仲有5個朋友嚟左

正皮左
腸油比你得唔得

Strong post

不追post了
睇到頭幾條仔 終於知連登仔講既正常樣係點
以後出街又有返啲自信
多謝巴打

連登竟然咁多25

學生我都算
一千蚊佢地黎講真係唔少
但有d出左黎做野
都為左一千蚊出賣良心係咩玩法
真係發錢寒都依個地步

強貼留名

講真 如果不嬲都係支持中共都算
但係又話自己黃絲 鬧鳩政府中共之後又為個一千銀去呢D遊行
真係好撚肉酸

笑撚左 比佢班frd知道 實笑撚死佢

屌，唔留名真係對唔住自己

自願減薪

我叫阿英

咁都叫無禮貌 係呀 無家教

強貼留名，Shirley 好靚女

D港奸成67咁好撚樣衰

快啲back up

笑撚死

化妝化到咁你都啱？

冇呃佢架

13個ptgf負皮

金鐘m記之後又多堆相用 多謝樓主

講下其他野，話說向6月30號，收到一個叫Matte Chan嘅人tg
原來係真‧行家 自稱經常有愛国活動請人，話想join埋一齊等佢有得食多層水咁

重點係佢話向fb搵左幾日有成100人 仲拎哂個人資料抄低落本薄，之後主動影左20幾張相(資料用国旗遮住左)send黎證明佢好認真
但都冇乜點理佢，因為佢真係好撚煩 last一日先走黎轟炸式追問仲係咁催

不過呢位行家咁勤力又熱情都係值得講講嘅 唔知佢最後點同果100人講呢

樓主唔好post俄牙

幾靚

我出1601

一啲都唔差喎

你唔要我要呀

HKU UST CU 都有愛國撚
幾時到shitty Poly BU LU
集齊八大成立大學爱国聯會

為一千蚊呢啲大學生就出賣自己，香港前途兇多吉少

嗰個靚橙既然咁愛國就咪撚貪嗰$1000啦，貪小便宜嘅中國人心態真係冇得改

佢家下黃絲帶又變返藍絲帶

講番連登仔， 崖上的波子 #39902 Eric Choi

希望出嚟表達中国人身份認同 值得表揚

咁愛国抵佢咁大隻

邊個話得新會然先至愛国？ 撚大唷 #378 Harvey Ho
三十而立，愛国有理！又係前黃屍棄暗投明，抵讚

點解影相要咬唇嘅？

會突然由柒頭變靚仔？

出街望望周圍都係啦

咁貪錢 可能真係有出嚟做

咪撚再quote圖 唔該

真係好撚多黃絲

點解個個絲打都靚女

而個個巴打都中幅射咁撚樣

藍絲唔會上連登啦

中上架喇

駁唔到

呢位相信又係內地專才 姓Zheng，又打簡體字
李一桐我老婆 #70057 Samuel Zheng 已改名做「而家屌你」
唔洗咁嬲嘅，你還有党啊

然後係佢朋友 Owen Au 之後佢仲叫多左個女仔fd黎

呢個就係佢個fd Charmaine Nam

企左好耐做咩唔坐下啊？

真係人靚聲甜，連講屌你老母都好聽過人 忍唔住聽多幾次

錄音已經放哂喇 不過下面仲有好多愛国巴絲未表揚

啲負皮數暗示ptgf 人數？

有靚女

我要哂

唔好 停呀

屌你，人地正常樣呀，樓主又無要求靚仔

我屌你老母有個自願比番一舊你
人間有愛呀

charmaine好正

仲話要真普選 一千蚊就買起你地班港豬啦

冇尊嚴 冇人格

唔死都冇撚用

下位係 IM_Loser #111697 Anthony Chiu Yui To
user name改得好
咁快就offer accepted 有話請你喇咩

然後係 crazylff #63934 lm Tang
27歲係唔同D，識得支持一帶一路，有左佢国家一定會強大起來，可以欺負下日本同韓狗

以為金鐘果班夠衰

屌你老味原來一山還有一山高,樣衰到冇下限

新一代

條女磨牙

Zheng 支那狗

條女原來咁爛口

屌啲女真係個個中上

不過把聲幾好J,第一次比人鬧得咁開心

到底係樓主高招

定班人on 9信 比晒 fb wtsapp

重要係連登

快d聽多幾次錄音啦 好似比佢向耳邊鬧緊咁

有無咁多呀，屌

啲絲打個個都中上

出嚟做雞好過啦

好想俾佢屌柒我

why not both

人地真心藍絲 狙擊來做乜鳩 每個人都應該有自己立場 佢藍絲去愛國遊行十分合理

相反個堆前黃絲真係垃圾中垃圾 1000蚊買起人格

只可以正皮一次實在太少

聽完扯扯地

好似唔小心激親BB豬比佢撒住嬌咋型咁

同場加映on9鬧劇 精子佬流馬尿 #66448 已改名做 30cm幼龍

雖然佢好想宣洩愛国愛港/發国發港嘅情懷，
但呢位18歲中學生後來又冇禮貌又嫌錢少 而家d廢青真係
結果佢搵左佢同學eve tsui，不過最後都冇請，因為佢太叻喇

向皇仁讀緊law iq仲有129 話要吹雞出嚟講道理/道里

呢d極品人才冇得為国效力真係人間悲劇
精子佬流馬尿/30cm幼龍 #66448, 可唔可以上嚟講下你地平時點讀law

你含撚死LA

成班柒頭比人撚完又扮冇去
仲要笑鳩返人戇鳩
而家拎返上黎binc真係睇得特別爽

收規

屌你老母臭化西呀

樓主

好想播charmaine BB段錄音比佢老豆老母聽

識叫人含撚 即係

你真係好勁

屌你老母 含撚死啊
好正 好想瘋狂比佢鬧

推呀

好想佢含我條撚死

講兩句啦 乞兒都有得讀law

MK

好多黃屍迷途知返

讀law嗰個做乜鳩

好高汁

on9野唔想理，表揚番d人才先 又係前黃屍改過自新
愛唱歌的宅男 #69677 Kai Sai Kuen 已經改左名做 相信大家都在看
咁唔知佢而家又有冇同大家一齊睇緊呢個post呢

最後都總算出左嚟慶祝7.1同習總來港啦

跟住係 lty2046 #89129 tony lee 連登名已經改左做 Moremorecha
見咁多巴打改左名，都係果句，冇用架喇換過個ac把啦

仲同過飯民李卓人合照

仲要嘟起個嘴,傲嬌到呢

想屌Charmaine Nam

IQ129 好撚威威喎

邊頁有錄音，追晒post都唔覺

D絲打快d出嚟做ptgf啦 好多巴打想幫襯你地

有排睇

冇錄音聽？

係第幾頁

唔係香港，load 圖好慢

驚聽日會del post

邊幾個最值得睇 講埋頁數thx

binc 真係爽到

皇仁仔冇料扮大袋好撚好笑
以為睇多兩本古惑仔就看破世事

勁囉 成熟穩重

咁撚弱智100都比多

下位係Xxxkkss #73009 Chan Tsz Hin
20歲仔就對祖国咁有歸屬感 国家需要你！

無賴王 #13013 Penny Lee
已改名做 玄鐵劍斬港奸

咁推法好快要開（2）

嬲嬲豬

起722

真係個個巴打中撚左幅射

Poly u 代表都有了
差city bu lu edu u

又再證明靚女多數蠢

其實明知呢到係反中亂港陣營都要走入嚟註冊
日日見到啲自己唔鍾意嘅言論會開心啲
精神分裂
我都唔會去like民建聯個fb page啦

1個鐘都1千蚊啦
仲咩都唔洗做，腿張開就得

先正評再慢慢睇慢慢笑

要開post 長期置頂話比大家知佢地有幾愛國

巴打好柒咁

個個毒撚

樓主你真係好撚高質
我敢講呢個POST係連登創立以來最高質

班走狗真係愛國咩

千祈唔好話想點樣屌到啲囡囡變黃絲

可能會俾人告

我讀law㗎 請講下道里

Btw巴打好撚勁
慢慢睇緊，欣賞你嘅耐力精神

Pumpkinman #121686 Ben Lau
40歲中国人

Sandies Cheung X Shun
唔係連登仔，不過主動sd左學生證嚟，仲好似幾靚女
幫佢遮番個名啦

最好笑係讀皇仁 下年hku 讀law

poly真係mk妹天堂

點解條條囡都唔差

個個絲打都中上樣

現實20歲

一直都F5緊個post D絲打個個都咁正

貼多啲女先ok?

窮唔緊要
唔好蠢

Sandies Cheung X Shun

卿本佳人

睇到第11頁 就突然諗到
點解香港會搞成咁 其實大部分人都只係唔鍾意共產黨損害到佢地既利益同生活 如果有利益比到佢
佢都可以係共產黨 咁樣其實連登仔都可以係民建聯
只不過係做唔到 唯有葡萄佢地
根本香港就無得救 玩撚完

我讀law架
我讀drama架

hku space讀囉

我出多100

屌啲女堅得

一語道破

好正呀

一夜成名

睇咁耐得一位波台手足 重要係賭波撚
証明波台>>cc台啦

三點三扮工巴打 #120500 Augustine AY
d憤青呃人好賤 都係愛国最高尚

-----------------------------------------------
高快強 #103442 Michael Wong

-----------------------------------------------
大家都會有點痛苦 #56586

好撚正 點解唔做雞 搵得仲多啦

唔好推呀

真係可憐 1000蚊就可以撚狗 抵玩

無眼睇
連後生都咁
一千蚊係咪咁難搵呀
求其搵份工雙糧都起碼萬幾啦

男嘅柒到仆街

女嘅

on9 仔

四個入面佢最可愛

仆你個街 一萬蚊包半個月 實實插到佢變翻黃絲

最愛杯麵 #123610 chu siu ching
往年嘅七一愛国遊行已經好想去

-----------------------------------------------
老乾媽辣椒醬 #89773 Mark Lau

-----------------------------------------------
Devinboo #54190 已改名 Stew-iwnl-

屌夜媽媽笑到仆街 聽日仲要早起

果堆巴打真係睇壞眼

香港仲想諗住靠呢班垃圾返身，都係算把啦

冇撚錯

冇原則嘅人賤過袋底泥

之前仲笑支那廢老出嚟遊行 原來自己都係

咁都可以打飛機 知唔知醜

戀愛了

遲d整番個icon全集，一次過表揚會唔會好d?

求Charmaine Nam messager張大圖

Devinboo 嗰頭做乜撚野

恩尼C達 #37493 已經係另一隻波台ching啦

就爆post

好gfable
係波波細左d

位巴打個頭做乜9

cls班女咁掂,真係去做真ptgf好過啦

痴撚線究竟有幾多個人

香港既未來

繼續撚

留名大笑

好撚正呀d女

wadiu

好撚pure 好撚ture

嗱我絕對唔會講咩“屌到...變黃絲”㗎

紅七喜 #108473 Tommy Lee
將來應該會係個好老師，教国民教育

-----------------------------------------------
一風堂赤丸 #8000
改邪歸正

-----------------------------------------------
大碌勁男優 #51592 Wang Ma

第一個肥仔已經笑撚到仆街
btw樓主下次仲搞唔搞，想參加遊行啊

絲打等錢洗搵我啦

Sandies Cheung

油頭毒撚樣

強帖留名

巴打"羅家藤鷹"

你現在被冊封為
連登五絕-----撚狗王

你招撚狗棒法真係出神入化

輕輕一推

撚狗post必推

正宗撚樣

絲打高汁

聽完啲錄音仲正
哎吔哎吔好撚嬲呀
呢個時候好想貼KINGJER 啲黑妹圖

撚狗專家

可能冇得撈喇 所以先開post介紹佢地比其他蛇頭, 10.1前應該好多巴打開post請人

準備開2

呢個POST證明香港靚女真係好多

正宗三角頭

2017 網典有野入喇

樓主好野

痴撚線笑死人

中庸之道 shirley tam facebook仲未del呀

樓主撚狗都可以分到兩部曲黎撚…

佩服佩服

阿英哥 請受小弟一拜

笑到訓唔撚到

好彩介紹左個傻仔比樓主玩

唔該咁多位巴打唔好quote長嘅留言
會睇到好辛苦

癡撚線
多謝樓主幫我地整理好晒

睇兩張相相就話靚女
得罪講句 你仲蠢過果幾條女

Angle Wong 咪真藍絲，仲上連登睇日日反共言論
精神分裂

點都要留名

請立即接受封號 寫入網典

我都知阻你地睇po
但油頭個個真係忍唔到要quote下

缺氧小火柴 #49893 Szehing chan

叔叔真的不行了 #110337 lam felix

高雪欣 #61308 Koey Ko Suet Yan
真名上連登

留名聽朝再睇
巴打好波

真名上連登

上水喇？ 你地向皇仁讀law讀成點?

可唔可以同連尼住巴打申請呢個post唔好1001就完呀 想見證破正皮數呀！！！

原來香港咁多乞衣

Lm lm

但係幾正

留名
班仆街真係笑撚死人

唔刪post都偷笑

應該出哂鳥 冇相果d唔公開表揚喇，多謝大家耐心觀看
蛇頭有工開果陣記住要益下佢地啊

成37頁都未post晒

見到識既

笑死，抄兩日散都一千啦，起碼搵得心安理得

呢條友咩事
核爆咁款

果個人我唔識架 我朋友啲朋友黎
我果陣都知你會po上黎架啦
係你屌我

絲打都好高汁

Fb share番港人講地平衡下

龜頭

求圖

就1001
下個post整合啦

笑到抽筋 睇到冇晒電

刪咪再開囉

頭先未追到呀 原來重有隻巴狗
都算唔錯啦10幾個人都係得兩個波台手足

心寒

下個post搵人整合呀！！宜家好整定啦！thx !!n

留左名先

巴打辛苦曬 po咗咁耐

D 圖多到彈app
好撚癲

上面有個人其中一幅相望落去勁似仇思達 有個就似游學修

如果係李思煙個班收錢維穩既藍絲都算
起咁多出黎有大部份都係曾經既 「黃絲」
為左一千銀就連尊嚴/人格都唔要。。。

連仔一定唔肯，佢好驚比人告

不過撚狗王既誕生 係一件盛事，應該要大攪

毒撚可其多

#0快D開新POST

唔訓繼續追live

一千買撚到骨氣 可悲

班友抵撚死

原來收嗲華都有
仲有20歲扮26歲搵40幾K

頭先有人話啲巴打似中左幅射 本身覺得佢講得誇張左

但前幾頁某啲巴打真係
一路睇一路碌落去真係嚇左嚇

撚狗王

一千蚊就搞成咁 乞衣到呢

F5一上多左100個正評

BTW小心連仔DEL POST

樓主add左高雪欣做fd有咩睇?
真fb黎?
真名上高登

你點睇都似當初就真係想做喎

有無咁多呀

1000蚊出賣自己

正到飛天, 好想瘋狂同佢

臨訓前睇到個post唔洗訓

um,點解我會覺得似瘦版私煙

poly個位絲打可唔可以pm我
我想同你討論愛國愛港啊

好驚

巴打驗眼好wor

高雪欣似假AC

poly絲打都可以pm我,我出錢買隻異型公仔比你阿
我條褲入面都有隻異型架

quote未夠呀屌你老母
叫人點睇

一個係屌你老母西巴打

一個係收皮啦八婆巴打

有幾個背景係公屋 仲有好多係未搵錢嘅學生
同窮人講理想本來就係對牛彈琴
算把啦

咪撚quote 啦
睇到好辛苦

我都估唔到我同學個朋友講啲野智障到咁
真係笑死

呢班戇鳩窮苦學生
貪錢都算啦，最弊仲要咁弱智比人當狗撚都唔知
你地老母真係慘

你條異型就走開啦,我有鐵血戰士

連登D絲打真係好高質
我手頭上都有十零個

冇accept, 冇再覆, 細心留意嘅話我出d先後次序係專登執過黎

出招吧

圖?

1001

真AC嚟 有common friend 佢同個common friend有合照

你咁講好冇說服力

快啲開2 啦屌你

時間次序

撚狗咁撚

想睇靚女整合

搵人出整合post 等多啲人 包括佢地啲朋友知佢地有個咁垃圾無用賤雞柒既fd

1001前留名見證

學班高官話，真係好撚"痛心", 原黎真係有咁多跟風黃絲